有冇日文高手adore

佢唔識英文咁佢點問果句

唔會啊 但可以再禮貌少少

利申N1

Hi 你
咁我算唔算識英文？

日本妹killer應該可以教你點答
教你點溝埋條女都得

でした

い形容詞

句野其實冇咩問題
但佢用英文問你你用日文唔太好
一係用英文答 再唔明你就話識日文 可以用日文答翻

つまらなかった

用 退屈(たいくつ)！？

唔識日文又夾硬以為人地唔識英文而用日文答睇唔起人最無禮貌好似係

你同佢咩關係呀
佢係你老師咪冇禮貌囉
普通fd既話是鳩但啦

成班日文ching好ball

つまらなかったと思います會唔會好啲？

呢句真

你同佢咩關係？Close唔close?

つまらなかったです ok啦我覺得

神秘

駁唔到

其實人地嘅意思係問候下你
你答it’s fine/ok 咪得囉